各位，依家支那比美國經濟制裁，更加要同佢劃清界線

乜撚野貿易戰
開頭聽都覺的怪怪地
諗真其實係比美國單方面制裁
係支那奶共傳媒先打飛機咩貿易戰
戰？邊撚度戰？呢d一向係叫經濟制裁

今晚戴耀廷，有咩要正式啟動就啟動埋佢
要港獨就一次過爭取無謂拖拖拉拉，閃閃縮縮
反正依家香港全方面一舊屎
政府全面犧牲香港佢奶共
燒埋完本唔受影響既中產，基層
氣數應該差唔多

Hong Kong is not China

明既人一早明

一般曬人最少要等到無野食，無工開先會明

即係無得救

我一早就講
香港值得救
但香港人值唔值得救，就另一個問題

燶西係唔係都唔關事，打唔打所謂貿易戰你都只不過係打份12K牛工

一份垃圾12K工去邊度搵唔到

牛工其實去邊都有得做

要分，愛國港人就送佢哋返中國大陸
完佢哋心願又可以騰出生活空間俾香港人
一家便宜兩家著

就自己

波叔呢一刻聽緊習大指示點樣對抗

分唔分都再無意思

港人唔肯付出
講咩都假
而無意向捉緊命運既人將會首先粉身碎骨

將來既情況係區域劃分, 用貿易圈起一個個reigon
如果香港想脫離支那reigon, 目前可做係係和平時代終結前, 為未來訂立最清楚既方向, 連結最多既人
因為未來會有好多決斷時刻, 時間同形勢都唔容許任何人做最周全既決定, 有危亦有機
清楚既方向未必幫到你做一個正確既決定, 但會阻止到同目標相反既決定同行動

tvb d 野睇相反就得

將港人單一化呢點有保留

唔同港人就算對大局有接近嘅解讀，但對應對未來方向嘅睇法同手段都有唔同想法
宜家香港經濟表面上仲係唔差，唔太多人相信未來會急住直下，有心做事嘅亦唔會咁高調去做

唔係單一化
而係大多數人都無捉緊命運既決心
呢班人會係最先粉身碎骨既人

咁你打算點做

但和平時代高調會有個好處
可以將事先將方向訂向有利已方之上
就好似係一個寧靜既環境大叫一聲，全部人望住你
但係一個嘈雜既環境時，點叫都唔多人理你
做，同確立方向係兩樣野黎

更何況目前唔似有接近既解讀
香港大多數人仲沈醉緊40年前既美好願望之中

定方向呢樣可唔可以解釋多少少，我理解能麻麻。
我自己講得宜家香港人好難單純以黃藍去分，有已覺醒而積極做事，有想做事但無力感重而失望中嘅，有覺得無得救嘅，有計劃移民嘅，有覺得歲月靜好。

中國經濟困境漸漸浮現，等到香港經濟走下坡，睇法會漸趨同

我講得唔好
訂立方向即係要走一個咩既意識形態，點樣用個意識形態去搵堅定盟友
例如想香港獨立既話
你就需要係任何議題上都擺出一個有利港獨既立場出黎，最終會統成一個意識形態
而最有利港獨生存落去既意識形態就係反華

每一個議題就係一個戰場，當環境惡化時，一般人會對支那絕望
咁就要由幾個不同議題，引導佢地入去一個有利已方既立場
越早訂立議題，就愈有利之後既情況

唔訂立好立場同方向，就無法引導群眾
咁就好難集結力量

點開始攪好？

例如港珠澳大橋，鉛水事件可以整合為凡比共匪起嘅嘢點都會有問題

鄭若驊僭建可以不了了之，共匪官員點對待人民一目了然，不過如果大家記得嘅話，揭發僭建之後一單東鐵綫出事已經可以分散焦點（個人認為係共匪詭計）證明其實好多香港人自己都唔爭氣，放棄咗大好良機